====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est la négation d ' un urbanisme de valorisation ou d ' impulsion qui est pourtant maintenant au cœur des enjeux urbains .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

